港大應該頒個Bachelor of Swearing 俾蕭生

笑到仆街
不過希望蕭生講還講唔好唔小心燈咗